揾工揾到覺得自己係廢人

每日做既野就係食,訓,同揾工
我都吾知究竟係自己廢定係真係經濟差
Social science grad真係好乞食
政府工,學校career site, LinkedIn 成個月得1個interview ,仲要fail埋
開始諗老母生我出黎係米揾仔送終

考督察咪得

連登仔攬炒 畢業搵唔到工好正常

所以成日都話
香港依個垃圾地方根本唔應該有 social science 同 science 既課程

btw , 你想做咩工 ?

我係外國生活緊
係外國考差佬會吾會比人屌😂

之前想報一份政府工既social worker trainee,點知10分鐘有500個application ,我review耐左報吾到
利申：人在美國

Science返而幾好搵,特別nursing同comp science

便衣警想屈西九影相學生搶槍

坐爆48都要7000蚊保釋
又屈搶槍 又私刑
無人講？

（1）

19/1/2020 （ 22000 人）

新白宮聯署：
計劃香港雙普選

快啲簽爆佢

（2）

同場推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

Soc sci 廢人+1

外國生活都吾容易架
要交租交車保,平日消費又貴,錢用得好快
如果係香港揾吾到工,起碼住屋企冇呢d壓力
有時係度諗返香港可能仲好

Grad左之後揾左幾耐工

唔
咪

做teller
$16000
文職 好福利

係美國想做teller都吾易
可能工作環境好香港好多,所以小人quit
做幾年通常都有得升

可能香港可以住屋企,所以冇太大經歷壓力,咁當然揾到會比家用.至於車,香港既巴士黨錢都算可授受,買車租車位呢d玩具黎.但美國冇車連基本生活都成問題

去考狗

社科緊係做EO

吾你老母

加油 會捱過

得狗有督察
督察名嚟啫 同grade紀律部隊你唔識？

見識小,sorry囉

住美國嘅話坐白車都可以坐到破產

打咁多野，未搵到正職咪做住兼職賺錢先，唔會連兼職都搵唔到呀？

d咁嘅有錢仔，你咁認真

你條仆街係美國，睇怕都有美國護照，公然對住班喺香港捱到死，都未知有冇聽日嘅人，抱埋哂啲咁嘅怨！
你有哂機會都唔珍惜，自己廢喺外國揾唔到工你同我地噻？然後講到揾唔到『就』返嚟香港？咁我地喺度捱嗰啲有咩機會呀？陪你呢啲外國失意嘅plan b呀？你當香港plan b咋，我地得香港一個plan咋，你仲好意思係度嘈！
你個人有冇廉恥！

係,有保險都好貴

我有揾呀,搵左成個月得1個interview你估我想架咩😪

有錢就吾洗擔心經濟問題啦

味呀,得張綠卡
你地捱得辛苦起碼有朋友同屋企人呀
你估我想咁廢架咩,似你咁勁洗撚上連登咩
冇機會米怪你自己吾識投胎囉

完全明白樓主
Fg係外國唔係咁易搵到食

我之前都係外國讀完書諗過留當地做野
但真係難
尤其我直情綠卡都冇
最後番左香港反而撈得ok

其實大部分人都係自己土生土長既地方會撈得好d
香港土生土長既人係香港撈唔掂去到其他地方都唔會撈得掂

回流香港囉
實有工開

米你老母
吾你老母

same here

on9有老綜唔食搵工

FG唔好咁有要求
開價10k做銀行先

搵仔"送中"

外國警察正常d掛

你外國邊行最缺人咪轉嗰行

但問題係人哋外國地方大,就算大城市撈唔掂都仲可以返鄉下.但香港撈唔掂又走唔到呢.

翻黎香港囉
係外國叫春有撚用

如果香港正正常常,我都會考慮下
而加都就快比大陸食埋
見香港d fd都捱得好辛苦...

小你老母

我見到以為自己出左個post
仲要我都係soc sci final year

呢度想做teller都吾係咁易

樓主會唔會考慮參軍

好難想像有邊度差佬仆街得個香港
有既,大陸囉

我有諗個,但係入camp前要train好耐,同埋就算入到camp,租又要照比,架車又吾知點

Nursing同comp science
我social science grad😭😭

讀返書
做職業學生

我有諗個搬去living standard低小小既state,不過等入埋籍同睇下到時份工點先

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

有綠卡返香港咪上等人

感覺香港都係死路一條
同埋好多香港人想移民走佬
我難得移左民又覺得應該要珍惜機會

中西部？

其實有週期性

暑假+年尾係難搵

前者有intern畢業生=廉價勞工
後者等過年雙糧花紅未有人走

如果仲有機會既揾下intern
吾係比緊international學費既話遲小小grad都ok
經驗好重要！

不了,自問吾係讀書既材料
對於我黎講u grad到已經係mission impossible

咪係 話明攬炒仲做咩工

吾你老母臭閪

考美軍啦

咁你出post做咩，搵唔到工咪怪你唔識投胎囉。老豆有錢唔洗做添

美國一齊參與3罷

行業問題姐
我ive仔it出到去個個差住請
一個星期最少有十個interview派到比我
不過好工就一定唔會輪到我
至少唔會驚冇野做

人地美帝

吾你老母咩

樓主咩學校、份 resume 咩樣先？
cover letter 有無逐次執靚先 send ar?
政府勁撚難考，考到又 freeze hiring
再開o個陣你個 score 又 expire 左
屌佢老母

冇喇已經final year仲要chur hon pro

吾你老母 學識打字先好搵工

樓主 我英國 我同fd 都係英國搵到灰，但訴完苦就要振作翻！

呢樣又唔得嗰樣又唔得
死撚咗佢囉

想問少少 其實啱grad 都可以搵intern？

咁係因為你起香港可以靠屋企

先一個月 慢慢in下先
等錢駛做住parttine騎牛搵馬
唔好俾自己hea慣

第一份工係難d 因為無經驗
但番住parttime就係提醒自己要進步

吾你老母
不推文

grad左重想搵少啲錢

冇機會咪怪你自己唔識投胎囉，你自己都答咗啦，搵唔到工咪怪自己唔識投胎囉

btw唔吾，咪米都未識分係難啲搵到工嘅

錯字一定畀人屌咗先
吾你老母

樓主一係小學雞一係白卡佬

Social science is shit
Ching我地同路人
我轉左行去Business

收嗲啦五毛

可惜係美國係窮人

Texas

今年經濟差,小人quit, job seeker都係死路一條😓

o個邊深紅區應該幾重種族歧視,當地亞洲人都好少.

笑出聲

攬炒搵你老母閪工？

有學位
屌

有冇諗過你既CV同cover letter有問題？執執佢

通常hourly,人工睇state同city同邊間

外國當差一樣被人屌到反艇
人地仲唔似香港人溫純
真係拎枝槍出黎

收皮啦，快手去死

普通UC
Resume同cv都執到好好睇睇先apply
前幾日有份social worked trainee, 10min有500個application,我review耐左報吾到😪

屋企無錢，撚有計咩
工字不出頭
香港on9社會

你咩科？
你有身份定international student

有時灰灰地真係咁諗

undergrad係IB 宜家HR ,international student乍

美國吾得,其他地方吾知

佢好似美國人黎

咁香港好多人都係留係企

雖然唔知你介唔介意低人工，其實IT support咩人都請，如果你肯番shift 即7x24, 應該搵得到，我之前畢業都係搵左3個月，逼住做IT 先，之後再轉

利申: 17年一畢業做data center, 13k一個月

年中大把人響外國讀完個cap 水degree之後一支箭走番香港做萬零蚊既閪工
樓主肯試下已經比其他人好
利申：試完失敗 死死氣番左香港

Hea開確係好難返轉頭
返左2份seasonal,第1份仲要返得好吾開心

香港係咁
唐x包點起薪都萬6，7啦
Haha

乜野係白卡佬
我u grad

Sales同marketing 😓
呢行要斷六親

我去旅行幾日又覺得幾好,治安都幾好

之前都係用呢份resume,有吾小interview

你估個個有槍咩😂

What is IB? HR係human resources??

移民左美國既香港人

美國it support要求好高

大陸同香港應該差唔多架喇

你咩科同邊度,係美國特別多restriction

吾你老母 米你老母 睇到眼痛

字都唔識寫唔怪得知你搵唔到工

原來巴打係美國生活，我仲以為你係香港
不過其實你有冇諗過做住飲食先? 始終我覺得無論咩國家飲食業都缺人，一邊做住part time 一邊再搵到就轉

一街大學生
供過於求

但天冇絕人之路
唔好灰心

你吾撚完未，屌你老母

我開始留意緊,因為有tips收其實幾好搵

Same 利申19grad 搵左半年搵到依家 開始覺得自己唔死都冇用

其實係今年特別難
中美貿易戰+光復香港+流感

弱智學咩人搵工

我覺得搵唔到工唔係廢人
到搵到工做落先有呢種諗法

咪撚姓賴啦
身邊個個垃圾搵唔到工就話個社會差搞到自己搵唔到工
你搵唔到工既原因係因為你自己衰咩都唔知, 唔覺自己有問題
唔識改善自己缺點既話, 你年年返黎呢到開post都得啦

點解咁講

你仲要係美國

仲要係有綠卡，樓主完全搏屌

睇你講野d語氣都覺得你份人好撚西垃9圾

全職炒股啦仲返工

吾你老母
垃撚圾

巴打有冇part time IT support
其實想搵part time programmer多d但出面唔見人請
利申失業IT狗

true

好可惜我唔係agent, 暫時我公司冇位請人，公司冇budget批落黎，而且我自己都搵緊工，基本上每日都有keep 住 sd cv，it support就冇咩interview機會，反而係要番shift既工就有面試機會，巴打要唔要試下呢方面先?
加上我都係見開full time既工，part time 唔見有，所以比唔到咩意見你

如果巴打等錢洗，唔怕辛苦可以做住飯食炒散先，時間彈性，至少果日都算有糧出頂住先

得啦，死全家啦

本身窮?

巴打加油，我喺香港失業第5個月

哩兩科都叫science 人地講緊pure sci

中產以上，睇唔過眼

咁你真係癈人吖嘛

真

好似唔識同人溝通咁

你冇屋企應該都係一件垃圾

未撚見過父幹到咁光榮

呢個係一條罪，我都有父幹，但我從來都覺得我係罪惡緊。

我有認真諗,可能今年applicants特別多

冇錢呢下大獲

有錢炒股就吾洗係度開post啦

之前返邊行
同埋你讀咩架

返工返到覺得自己係廢人

你老母個個西米我外國囉

邊句講錯令你有咁既覺得

巴把返咩？
份工不斷重覆？

當然interview 唔會好似連登咁嘅態度
但做人要包裝一下 樓主似呢排自己一個諗太多鑽牛角尖 放鬆一下自己 問下身邊出黎做野緊/可靠嘅人嘅意見傾下好過

咁我interview梗係吾會咁既態度
Interview有着老西,望落係醒神d既
諗太多係因為冇工開壓力大
有同朋友傾,多謝關心